其實皇班人真係出少句聲當幫忙啦

咩冇牙朗 團結左 稀放左 做番自己之煩
個個輪流講完係咁bin屍
呢d 野季尾先講唔得咩 成班叻唔切咁

賤種蝗啲球迷咩質素唔駛講啦

你覺得開嗰啲post嘅係真皇迷

稀放？

樓主唔識打個釋字

明題就講緊班球員

上面班友文盲定弱智

點可以冇 最衰都係拉莫斯

賤種蝗有名你叫 想知牙朗而家點諗

講緊鍠球員呀

佢大陸狗來，稀同釋同音

係

季初就一齊屌 c朗
而家就一齊杯葛巴爾